博物館不怕你興奮流體液 男女全裸看裸體特展

哥倫比亞的戈梅茲(Pedro Nel Gomez)博物館，近日舉辦一個裸體特展，除了展出已故畫家戈梅茲一生當中所創作的裸體畫，更讓參觀者、無論男女全裸入場參觀。
據英國《太陽報》報導，這個裸體特展名為「裸體、表現與自由」，展出戈梅茲在不同時期所創作的120幅裸體畫作，博物館也特地讓參觀者裸體入內。據悉開展當天有超過50人裸體參觀，他們可以盡情在博物館內解放流汗，興奮看名畫，或者被畫作感動而流淚。此外，這個特展的幕後協辦者，就是當地的一個天體團體「Otro Cuento」，該團體的會員有超過800人。
報導也指出，法國巴黎先前就曾有博物館舉辦「裸體特展」讓參觀者裸體入場的經驗，這次戈梅茲博物館也受到這股裸體風的影響，而決定為全裸男女開展。（施旖婕／綜合外電報導）

全男班，長頭髮既係達哥

屌你得個背脊 仲要打埋格仔

入去格劍

最後幅圖冇打格

所以佢咪比人當女人咁屌

圖2個白鬼對腳長到

點解影黎影去淨係影到佢地蘿友

最右邊嗰個